= FEATURE: HackThis JavaScript Level 5

[.step-list]
* Iniciar sesión en HackThis https://www.hackthis.co.uk[HackThis]
* Para resolver el reto https://www.hackthis.co.uk/levels/javascript/5[JavaScript level 5]

== Background
[.step-list]

* *Dado* a una página web con un pop up con una contraseña, que si es cancelado o la contraseña falla, redirecciona al home

=== Scenario: Encontrar el script que controla el pop y sacar la contraseña

[.step-list]
* *Dado* una página web con un pop up

* *Y* cuando a dicho pop se le ingresa un valor incorrecto o se le cancela, redirecciona al home

* *Cuando* yo busco en el source code, revisando los scripts que se cargan

* *Y* busco en cada uno de estos scripts, con el keyword: passwd

* *Entonces* obtengo el script que ejecuta el pop up y crea la contraseña

* *Y* cuando ejecuto instrucción a instrucción, obtengo la contraseña
